同個校園台手足出街hea,條仆街天氣熱少少陣狐狸味臭到呢

麻煩你自己注意下個人衛生

唔開名了

做乜開名

小妹個身出名香